電腦壞左求請教，唔該各位高手

開機mon冇反應
Display card轉左大約10秒之後停左
蚊左條ram開機底版冇出 beebee聲
係咪底版己死？

推

蚊埋gpu睇下有冇聲

搵返對應底板/bios的beep beep聲對應表

用最少零件去起機, 留意幾多下長幾下短, 再找對應表

呢家冇聲

連聲都冇

冇ram開機會bb聲

你都係搵個識電腦嘅friends幫你, 好難幫個無concept, 隔山打牛

電腦最起碼要有 cpu motherboard ram gpu(on board display / display card) 同psu先起到機

連乜板同乜bios都未知, 真係唔q知

無聲, 可能無電/底板死

Amd x4 740 配msi

睇睇換左粒電得唔得

有冇壞埋右

依到D高手好忙

你等下先啦

Msi 底板應該有debug燈。睇下有無著

同問 部notbook無拿拿開唔到機 差電燈又有著到 但係開機制無反應 無拿拿咁